好悶，入黎吹乜都好

唔tg唔whatsapp啦，呢度傾就算

Hi 返學返工？

放左啦

閣下就係吹蕭吹到發發聲既吹蕭萍啦 ?

問你返學定返工

打開咩機

你做乜撚野

工

好眼訓

乜都有玩

訓囉

鳩痕想打飛機

好豬

幾時我先o1

最近玩緊咩

打囉

舊game ace attorney phoenix wright trilogy

冇所謂

祝你好運

番緊咩工

19hr 不過請人冇我份

幾歲

1-999

皮爾修

自己知原因啦